Protucoll № 4.
sel 4. Aprilli kuu pääwal 1888. 
Koos ollid, kohtu peawannem: Peeter Somberg, kõrwamehed: Mart Limberg ja Jakup Weber.
7. Mart Lindenberg kaebas kohtu, et temmal on Mart Limbergi käest 50 kop. saada ja nõuab seda nüüd kätte. Aga Mart Limberg mitte ei olnud kohtu ette tulnud, jäi ülle kuulamine teiseks pääwaks.
Kohtu peawanem: Peeter Somberg XXX
Kõrwamehed: Mart Limberg XXX
ja Jakub Weber XXX
